中學旅行做過最痴線嘅事

0分，重作

應承我 聽朝一人買住一份蘋果好啦 夜晚放工先好大手掃

仆街好撚痴線，你冠軍兼廿屆衛冕冠軍啦，點夠你嚟？

直頭覺得你甘地咁

童貞仲保得住

唔知你地有無扑到
因為睇到第三行已經唔想睇

擒到上嚟都仲無膽？你驚佢生性病呀？

搭旅遊巴著住校服向隔離巴士舉中指

同連埋個同學同Miss扑野 3P

勿相認

不愧為最痴線

樓主係咪之前打完丁
一嚟就開聖人mode

哇頂, 有冇爆發中指大戰
我見過兩車MK鬥舉中指, 兩架巴士又咁啱並排左幾個燈位, 個畫面勁正

咁你第一次俾左老婆未？

好好仔有無後悔？

吖屌你未俾世界污染，我無資格同你講嘢，希望你好好保護自己

中學旅行通常郊游，咁我哋會拎啲紋身貼紙貼喺心口度,之後見到啲唔順眼嘅人除衫兇鳩佢哋
最後唔使問一個月叫留堂

好痴線, 兇唔兇到人？

如果大大隻隻應該都幾真下

人哋老師見到跟住佢話俾你老師聽跟住返到去一個叫留堂不過唔使見家長

唔洗見家長真係不幸中嘅大幸

仲有拎條假蛇嚇啲同學

請受小妹一拜

請假入戲院睇三級片

唔洗拜, 對我黎講根本係本能反應黎

真係好少有你咁有責任感嘅男仔
Respect

邊套？ 正

金瓶梅

嘿嘿嘿

雖然我未睇過, 不過當年一定好刺激

話說嗰陣中四 平時朝早集會都會偷偷地走去更衣室呢埋玩手機 夠鐘就自己上去
結果有一次索性唔去更衣室 留喺課室隔離個殘廁
點知一入到去有個既師姐都喺入面玩緊手機
你眼望我眼 我就同佢一齊喺個廁所度半個鐘

殘廁gathering
各有各玩定交換埋電話咁

有咩問題 做自己咪幾好
希望你可以揾到一個好嘅另一半啦

中學係垃圾BAND 3
同班有班MK係好撚惡, 有幾個係黑社會黎
燒燒下野食
隔離學校有人聊交打,笑班MK, 比班MK打到傻閪
有個比班MK除埋對鞋, 扔左我果邊
我同FD一隻扔左去海, 一隻扔左去垃圾桶

竟然唔係BBQ佢假鞋

扔落海呢招絕

就咁無左個青頭

樓主清泉
利申真絲已pm

廁所天花板全部都係紙巾，唔好問點解
我見過天花板有黃紙巾出現，之後去低層廁所